香港人誓與中大共存亡

香港人絕對唔會認命！唔會放棄！唔會認輸！

今日中大人為我地打左一場硬仗

充分體現香港人不屈不撓既精神

民主道路絕不平坦 革命不是請客吃飯

各位，請堅信堅持堅毅落去我地一定會見到曙光

香港人，誓死抵抗！

承先賢之志燃革命之火

星星之火 可以燎原

一鼓作氣

中大開戰啊D POPO又反口

我誓與中大共存亡

中大人 你唔係孤軍作戰

推

鎮壓左中大，就會兵敗如山倒，大家加油！

睇下返工班人先

誓與中大共存亡

香港人與暴大同在🙏🏻🙏🏻🙏🏻

守

idk true or false

中文保衛戰

中大保衛戰

睇錯中共

香港進入左war zone, 大家小心

守住中大 守住香港

DLLM 今晚大家都係中大人！！！！

今晚一定要守住中大

燒山都叫我地一定要守住